video 需要 fc，文宣注意：差佬點著左d 乜？

有冇人知呢個係咩位置？
手扔咩彈藥有火花？